點解啲巴士佬可以⋯

點解啲巴士佬可以咁有「性格」
小弟通常都係總站上落車，啲巴士佬永遠都係有早開就冇遲出。佢開三十分，我三十分到的話就通常送車尾，而佢一閂左門就唔會理，直接踩油走人，幾次都係佢閂門一刻我就到，而次次都俾佢地「拒之門外」，又要等下班車⋯

而下班又唔會早開門少少俾啲客上去坐住等，天熱就等到汗流浹背，天氣凍又等到變雪條

我知我都有唔妥 ，但都想呻下。
究極係巴士佬之間有不成文規定上述行為，定係公司列明哂啲指引比巴士佬

打列哩到，有車了。

巴士公司有指引，離開咗上客位係唔可以再開門上客，俾你上係人情，唔俾上係道理

早少少開門嗰度：
乘客想早啲上到車，但係其他人 (尤其係附近嘅居民) 見到架車撻着成幾分鐘都唔走又話噪音污染又投訴，你係巴士佬嘅你會點做